時事台有三個相同內容云伯post,請至少移走兩個

1，2，4

政事台？

[好過道歉]我見議泛民左膠儲夠幾十萬人一齊黎一個持續十個鐘以上既三步一下跪扣頭來遊行最好不過，勇武有勇武做，各有各做！

政事台？
8個理由 G20遊行必須提出「香港獨立」

政事台？

【抗爭新手請入】葉寶琳，陳景輝，林輝：雨傘時期消耗民氣嘅左膠